【劇本】搵完南亞仔扑濕岑子傑 就算手足唔搞重慶大廈 對家都會派鬼仔搞

到時就令到我地多一個敵人

嗱我無話阻止手足 但做得出就要諗點樣做完令到唔多一個敵人

但如果對家派鬼 大家有咩對策？

可能解鈴還雖繫鈴人 南亞手足會係今次遊行既關鍵

做得靚既可以connect更多南亞朋友

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

10連oh yeah

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推197

再推

出個聲明，會繼續針對中資機構，歡迎南亞人士共襄善舉。將中資裝修得美倫美煥

不如一齊裝修重慶大廈附近既中資/福建鋪 但完全唔搞重慶大廈

一定好美麗

跪求宣言/聲明

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

改路線 避過敏感地方
盲既都知對家又想分化

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

集C廣益!

噴/貼係附近既中資

集思廣益!

推2 邊l關南亞事。明明有人主使